【日本】慎入 今朝屎忽痕走去なか卯嗌咗呢個定食

小弟開咗學個半月 平時夜晚剩係掛住食咖哩同拉麵 有人約去居酒屋就炸雞薯條送酒

開始痾屎唔出

之後去食嘢都盡量食啲有纖維嘅嘢 但都無乜用

諗緊有咩方法可以痾暢快啲 就諗住買個麒麟果食下

點知已經唔係貴嘅問題 而係根本無

於是把心一橫

去なか卯嗌咗呢個定食

330羊 納豆秋葵定食
連個湯都有秋葵

納豆就咁食無用 所以發咗啲納豆先

倒落啲秋葵到再撈

到呢兜都起潺嘅時候

加隻蛋落去（金黃色嘅日本蛋黃）

冚上碗飯到

再加木魚絲

開飯

好平
賣相唔差

咁撚多泡

精蟲嘔吐鼻涕飯

屎撈飯？

一定好臭

納豆

想試

有無效

食乳酪囉

好想試下

好好食咁

樓主係廁所嘔到要人call白車

正 果時做日本餐廳成日食

日本狗糧

納豆真係好撚難食 超市買過返黎用盡一切方法（加蛋落豉油）但都頂唔順

個痴痴luplup好正

再打個飛機加料

鼻涕三寶

去買便秘丸啦

樓豬唔見左

睇見都覺得反胃

那家撚

納豆真係好難頂

冇山芋 fail

呢個狗飯你都食得咁滋味，
下次可以食埋屎

秋葵同納豆都好臭

臭飯

巴打日本讀書

正

飲西梅汁仲好啦

樓主入左廠？

好食?

新手就買最細粒嘅
會冇咁「難食」
利申：鍾意食

兩樣都好正喎

其實依家日本賣D納豆, 已經係無哂臭味, 純豆香味

正呀
想食

勁正！
我响香港買日本生蛋加納豆一齊送飯都覺得好好食

成兜都滑潺潺

on9

唔覺納豆臭
但個陣苦澀味唔太慣

食咁多間
始終nakau最好食

咁樓主屙得出屎未？

食過一次，食到一半倒左碗飯
未撈個時有少少咖啡豆味幾香
攪左一陣陣味都係無咩問題
倒汁落去開始黎料
加埋芥末發覺唔對路
一粒一粒食還可以
攪到起潺之後撈飯食食到想嘔

好靚納豆

點食
btw我過到來反而無乜點食拉麵燒肉個d

其實食落咩味 見個質地咁核突一直冇試過

碗飯應該滑到可以當湯飲

食小小其實OK，但噉大PAT，真係好難頂。

重要加生蛋。

樓主呢

兩樣野本身都難頂，溝埋好撚嘔心

味就係臭襪味，苦臭味極重
你放落口係會頭暈

好潺

納豆同秋葵都咁難食
仲要溝埋一齊

食多啲水溶性纖維同益生菌啦屌... Yogurt, 泡菜 洋蔥，滑子菇，蕎頭

我覺得納豆幾正喎去親都買黎食

屌佢老母
估唔到咁撚有效
朝頭早搭電車返學又逼
忍屎忍屁忍足咁多個站

卒之去到新宿轉車頂唔緊衝咗入廁所
啲括約肌已經無力夾實 十足十搽咗KY咁跣出嚟

Between 納豆其實無乜味 係聞有少少咖啡香
頂到啲潺嘅其實同食毛豆無分別

見到樓豬個post
心思思放工去買pack秋葵做宵夜

樓主你真識食
好鍾意食納豆同秋葵，不過未試過撈埋再加蛋

WA!!!!!!
ching識食!
咁樣好正，我去親日本都食納豆

好撚多泡

🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮

呢pat野直接當ky用都得

家陣啲豆已經唔臭

口感似足啲精

好撚健康,日日食真係乜病都冇

秋葵已經痴線, 仲要加埋納豆同生雞蛋

我覺得納豆撈咗其他嘢會減少咗納豆同飯一齊食果陣的甜味
所以我食納豆剩係撈果兩包芥辣同豉油

樓主遲d會唔會去便利店都要開po

嘩……shit黎架喎

有秋葵,就比LIKE

巴打有冇痾埋條腸出黎

明大canteen 質素如何？

咁似嘔吐物

平時d又臭又難入口既野就個個吹奏

宜家頭幾個回覆係屌就個個跟住屌

山藥得唔得

柯撚死人

俾狗食

味道都唔係咩問題
質感先大件事

其實係咪都係生准山? 臺日支唔同叫法

想做狗

秋葵我覺得幾好食搵日去買盒納豆試下先

笑死，你真係讀明大

新鮮准山
街市買係一碌啡皮柴
炒/火鍋都勉強ok
nakau嗰包醬狀嘅山藥泥就

納豆 山葵 山藥泥
吞精三寶

嘔出嚟咁

好想食

納豆嗰種臭味同苦味係制霸
無嘢可以cover到佢

我第一次食食一啖食到想嘔
第二次食可以食到幾啖

女同學質素又如何？

好似好好味咁

其實叫蓉或醬得唔得

呢間嘢好撚難食

吞wasabi當吞精

雞蛋加納豆，同我肚屙屙出嚟嘅屎一樣呀屌你

去完你會覺得港女好大波

好食過松屋同吉野家 嚟到香港實上神枱

見到都唔開胃

樣樣都岩食但唔會想撈埋一齊食

係香港有冇買黎食？想知邊隻牌子好食啲